如果條仔係住私樓，唔係住公屋，仲會唔會殺死條女?

條仔住私樓就唔會飢不擇食揀個肥婆做女朋友

肥婆係海洋公園個單

梳 柒左唔好推pls

不推不是人